愈妄想幸運愈變做貧民

On9仔！！！！

死窮撚嚕

輸撚到傻咗

係輸到鐵地

自摸天后

聽日典

等咩？